[有片] 防暴大圍無差別放催淚彈整到車站內老人家同小朋友不適

手足們

Push
Be Humble Be Polite